福建地盤挖出疑似古幣 民眾瘋搶一夜掃光

福建漳州市南江濱路一個地盤，前日挖出百多枚疑似清代與民國的錢幣，而消息傳出後更惹來大批民眾瘋搶，目前已所剩無幾。當地記者得悉事件後已報警求助，阻止民眾哄搶，目前警方正對事件作進一步調查。

有漳州市民表示，該些錢幣前日被地盤一名挖掘機司機發現，粗略估計有百多枚。惟消息傳出後，民眾即帶同鋤頭等工具到地盤挖掘，將一枚又一枚的錢幣拿回家，未有人阻止。

從幾張錢幣的照片可見，其中一些刻上「康熙通寶」的字樣。而個別錢幣則刻上「中華民國」的字樣，相信是民國期間的錢幣，惟真假仍待專家確認。

錢幣刻上「中華民國」的字樣。（互聯網圖片）

錢幣刻上「康熙通寶」的字樣。（互聯網圖片）

反了

蝗

正常

如果係香港都會有一堆人搶
btw中國來，正常

好兆呀！

中華民國再來了。

民國硬幣好似係銀黎

家陣走入人地地盤搶喎係蝗國先做得出